呢種運動叫乜嘢？

冇人知

sit up 掟波

玩玩具

240p

叫你無得屌

乳球